作為係紅bank碌左十幾年既阿叔，我夠膽講土共根本不堪一擊

問題原自土共既階級管治模式
一層endorse一層
唔容許下面個人風格/主義既做事方式
就黎痾個尿都要有上頭批準先得
你睇差佬就知
企幾粒鐘係到等收order
一個命令要經中聯辦十幾層去授權
一上一落極消耗時間
最頂個層仲要又驚黨爭又驚老美又驚自己黑$$化水
做咩都綁手綁腳
唔同呢一邊 目標明確
睇埋今日下晝國務院開個記者會
淆底到爆
我夠膽講
呢場仗根本如果一路拖到落去根本贏緊

人地目標都好明確喎

咁淆底都目標明確呀？鎮壓點解唔出實彈掃你 根本就太多野驚 顧慮太多

最多逼到佢地出解放軍 一齊攪炒

下？搵錢最實際，冇可能豬到會俾六四重演啦？

我始終相信係佢哋太多嘅資產喺香港，如果一出老解，我諗大部份共官嘅資產會唔見一半以上，到時一發窮惡咁迫宮習小雞落台都唔定。所以習小雞非不得己都唔想出老解，並唔係佢怕乜，只係怕包括自己嘅錢無哂之餘，仲要俾人清算。

來吧

佢地外資有80%要通過hk 進入

燮招、各區快閃
無不反對通知書下
以TG GROUP&連登突發聯絡後1小時之内集結玩突襲
d狗要狗衝、疲於奔命
由我地決定幾時開波、波地、玩法
點解每次都要比d狗準備好先開波
難度升Lv,易唔夠人.同埋點樣無指揮下快速決定時地玩突擊
吹雞開波前用大聲公叫無意加入路人退避
如接近民居用大聲公叫佢地用濕毛巾封好d窗
大聲宣告宣言
同時請求罷工,要避面前線身份曝光
罷工和理非去遊行集結COVER前線

一時玩突襲、一時行完之後守
正奇配合 要諗下無大台之下決定衝出嚟玩突襲先係be water
我
在係行完之後打無意思
相反先打再號召罷工遊行保前線,要守要退到時再決
同埋目標集中權力核心
每次宣言訢求
玩埋擒王計

甚或至和理非比我地入屋提供補給醫療

我地要車提高機動力分頭換衫融入人群
考慮一兩個用電單車引d狗set ROAD BOARD變相癱換交通變成真正大罷工
另外有别動隊進攻無重裝ROAD BOARD救自己人
打遊擊機動戰,我方集中兵力攻對方薄弱、散布消息分散對方兵力

要拖冧犬隊必需用機動力突擊軟肋
正奇配合四處出没,疲於奔命
張戰線拉長令d狗分薄防守
閑日各區集下會(和理非做莊、勇武露個面走、等d狗有心理壓力)
星期6日可以玩車輪戰、朝早去西環開波大家中途離場休息
另一班黃昏玩金鐘,對家嚟真又中途離場休息
玩多幾次見對方軍容散渙,吹大雞大反擊